可复用的部分：
1 四个1190*130的框

2 四个样式基本一样的标题框，1190*123



背景图轮换部分 900*360  3个图
{'url':'../images/pic1','background':'#ff6600'}这种形式
通过z-index来显示

左边导航条显示出来的部分也是在900*360的框内，导航条宽度为200px，
每一条的高为30px

所有内容在宽1190的main里面


隐藏框，990*360

绝对定位于 mian ，  用hover（）方法
$("p").hover(function(){
    $("p").css("background-color","yellow");
},function(){
    $("p").css("background-color","pink");
});


444*360     260*360   282*360



设置一个定时器，鼠标移出#list li 时候，看hidden的mouseenter是否触发，
如果触发就继续显示，如果没有就利用定时器hide（）

隐藏的五个商品全都放在右边定位好，然后animate方法改变left值滑动
所有商品只在框内显示，只要设置那个框overflow：hidden就可以了